"zou God nooit naartoe zou gaan," zei hij.
"Ah!"
Ze trok een lange adem.
"In ieder geval, ik heb geleerd om waarde ware liefde en vriendschap, Varley.
Ik denk dat ze alleen te vinden in drie sterren."
"Het lijkt moeilijk te beseffen dat je een hertogin," zei hij, "dat je moet queening het daar onder de beste van hen."
Ze glimlachte zwak.
"Ik vind het moeilijk te realiseren," zei ze.
"Een hertogin is een zeer groot statuur, zelfs in Engeland," zei hij.
"Ja," zegt ze behagen.
